[突發]記者被趕離場，唔比攝錄，員佐級協會聲明出完，啲狗就action！！！求冷氣軍師對策！！！

如果大家頭先有睇RTHK，你會見到佢地係黃大仙影橋上啲人個陣，突登趕記者落橋下！

深水埗個度，大家睇有線同立場都見到佢地有盾遮記者影野，搞到咩都影唔到

自從大陸吹雞鬧記者唔影示威者之後，散保協會主席出黎屌記者，各位冷氣軍師有咩對策？？？

一無記者影到，班友可以做假新聞砌你老母生豬肉，再唔係打你一身或者捉你返去打/性虐待

自推二十連 香港新聞自由已死，記者無得影，砌你老母街坊生豬肉

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫手推 我都睇到

其實趕記者唔係第一次

唔知可以點推咗先

今日黨報吹雞+散仔協會主席出完聲之後直頭做出面

航拍?

推 仲惡撚過恐怖分子
有咩唔見得光啊睇過

Push

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

push

上次屈有攻擊性武器放入袋咪就係記者影到囉！仲俾你影咩！問記協有無法例禁止記者喺現埸拍攝

屌你老母 邊撚到有阻住狗做野
隔離拍都唔撚得？

屌你老母唔比記者影，你班仆街整fake news都得啦

屌CLS

當佢無到

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

航拍真係好有需要架

612 721 811

黨報吹雞，媒體無say

支那鳩叫一聲，黨鐵，警察士氣加一百

全民起義消滅呢個恐怖組織囉
講到口臭, 又要坐係度唔肯行動又要好關心咁問點做都唔知係你假傻定我真顛

而家d黑警所作所為 令人好 心寒……………

航拍 運用高科技對抗黑勢力

記者應該會比係記者會問到底點樣樣
佢係唔比拍都無得改
即場轉用航拍機有冇得諗

航拍！！！！夠薑開槍打航拍機落黎！

香港恐怖分子
夜晚出黎捉市民

推呀屌你老母黑警

你想作假新聞都得啦

禁制令？

咁同宵禁戒嚴有咩分別趕記者捉街坊

行得通

可能要用航拍機⋯⋯

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

佢哋咁做即係再撥火
想啲繼續片憤怒

用左輪射落黎

推
軍師請獻計

佢哋咁做即係再撥火
想啲人繼續憤怒

第四權失效？

趕記者落橋影，係咪要做啲咩唔見得光

我覺得要推到法庭不以警察為可信證人
不能以警察片面之詞就信到十足
咩都講證據
冇野影住就不能作為合理控告

咁樣得唔得?

今日開始正式失效，新聞自由已死

乜撚野第四權都唔知
咪撚再去佢地個濕鳩記者會

唔知可以點做但推啦

面對全地球最大嘅共產國家，希望抗爭者唔好抱住玩玩下手態，心態要升級。女仔做後勤算喇，唔跑得跑更加唔好落埸，走唔到又阻住前線

第四權呢？

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

被搜街坊要大叫被藏毒 / 無褲袋既褲

外國記者都突圍唔到嗎

認同

記者要互相配合走位，在多角度拍攝還原真相，小心保重！

D警未出黎個陣影左幾耐示威者？咁D警出到黎咁緊係影返D警啦，全日影左咁耐，你就出黎個一陣間，同埋後期都唔係無影過示威者丫，唔係點會有掉野既畫面啫？計返個時間，影示威者既時間，分分鐘多你一倍添啦~

黑警直接介入衝突，係衝突方，唔係第三者。

其實班記者除左大公文匯之外有邊啲係妥班狗先得架
礙於職業性質先冇得直接出面屌咋
即使記協出嚟譴責，佢哋都wfc，因為記協冇實權
但其實記者支筆係最可以攻陷佢哋心理層面，透過大範圍咁報導返以前啲休班警犯法令更多市民潛移默化休班警=會犯法

採訪權

咪比人拉,完

新聞自由已死，黨報吹雞，散仔協會主席落order，記者被趕走無得影！

Pusj

仲有
警察平均低學歷
又不能控制自己情緒
又理由相信因一己之怒嫁禍被告人
若無任何影片、實物證據
法庭不應採納警察證供

垃圾軍政府

杯葛黑警記招

依家狗到咁都仲可以係可信證人玩撚咩

用航拍好過依枝又要set又要搬

搬?
車嚟架.

其實呢道D街坊. 係咪夠KO 班狗夠有突?
目測街坊有3倍人數於狗.

又拉女人，係咪想捉返去女女女？

橋上又有，兩邊橋又有，點打

唔洗搬出街砌啊？

咁多組件成碼要一team人負責

推推推推推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唉頂
睇怕又要搵個frd借部航拍機比我玩兩手

唔該入黎討論啦 狗都係香港人無理由完全唔識要俾面記者㗎。。。

身有屎？】大家覺唔覺依家深水埗好多狗完全唔似香港人？

quote我自己，明明個一帶好易拉到人，手足慘劇實證，深水埗狗屋點會唔係有秘密？

【深水埗狗屋？
右邊南昌（狗車常經，流通大馬路）/荔枝角（狗屋），
左邊長沙灣（狗屋增援），
前方石硤尾（ptu基地），
咁凶險嘅地段更加無理由好似依家d狗咁驚？
根本插翼難飛，我係狗會選擇hea做
由得你地慢慢走佬俾其他狗圍捕】

我睇立場都見到，捉左個女仔

香港新聞自由已死，記者無得影，砌你老母街坊生豬肉

你見過D 維修街燈升降車未呀?

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

推上國際

up

推咗上國際先

推推推

有無巴打熟Twitter reddit

點解黨報講完，員佐級協會主席講完之後，會咁樣阻記者影野？係咪共產黨吹雞，就要干預新聞自由？

原來你講緊後面啲車

咁更加無可能啦 邊個負責揸架車周圍走

個王係共產黨 要ww3先擒到

再推支持

相對我地 香港新聞團體係咪要搵埋法律界出聲 推我正解

叫香港記者協會出譴責聲明

推上國際

杯割警察例行記者會

法治已送中
人權已送中
新聞自由已送中
Whats next

有冇得司法覆核?

無

推爆

杯葛狗仔記者會

支持警察 吞精自殺

唔好成日當記者真係無敵 佢地幾熱血唔會打得贏黑警
鏡頭下可能救到大家好多次 但有更多情況係影唔到 俾黑警擋鏡頭
手足做咩都好 首先真係要不被補

但唔好blame the victim，當連影野既自由都冇，係咪代表唔洗出街示威？

無表明記者即刻射你落黎

其實記者朋友真係要幫下手，人多就企硬唔好走
有鏡頭佢地唔會出手

邊度有blame the victim
不怨他人 反求諸已 叫手足自己注意安全 唔好被補 咁都唔得

721

推爆佢 開始唔俾報新聞 連新聞自由都無埋

黑警 冚家剷

你租貨車，旅遊巴。唔包司機㗎?

你封鎖線響邊？咁大合唔合理？係唔係阻礙新聞自由，合法搜身怕咩人影，係唔係想阻礙司法公正

搵人影住記者，佢地一被狗搞，即刻影低個情況，最緊要係影樣。之後交比飯民跟

全民記者
有咩就拎手機影低去

同意, 正想講.

航拍

驚啲狗射落黎

學狗仔隊，識走位，仲要有犧牲精神
好關心示威者既記者行前少少拍都正常
如果popo發惡打佢，咁大家唯有煲大佢
再唔係佢地keep住阻人拍，搵外媒同佢理論

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

新聞自由= 0

試過
有韓國YouTuber比狗打航拍

一旦新聞自由都允許隨意干涉
香港一切價值就真係一鋪清袋
無人會願意係一個錦既地方做生意

繼續直播 但同時飛航拍機拍片

砌左啦 偷男朋友身份證咁撚on9既野都可以出現

手足見到大班狗迫近就開parachute錄音錄片? 裝左未？

全民GoPro

如果佢阻人拍攝 記者先出航拍機 有咩藉口打落黎?

犯罪現場不可拍攝？ 佢啱啱都係用尼條理由叫記者走

咪鳩吹公安條例

其實係得架！
深水埗喎！
電子野有鴨街、IT 野有黃金！
有咩兵器砌唔到？
係我就改部航拍機再裝「十支 Laser Gun」射爆PoPo

全世界報紙鬧香港警察阻止採訪

好撚狗

黑警記者會有支國人影記者大頭，
藍屍前日又圍港台，驚記者/媒體比人點相搞

點解可以趕記者 妨礙新聞自由有冇罪

pish